## Description

*En quelques lignes, décrivez ici le contexte de la nouvelle fonctionnalité. Merci de préciser sur quel profil utilisateur cette fonctionnalité doit être déployée.

## Tests d'acceptation

*Veuillez détailler ici les étapes permettant de tester si la nouvelle fonctionnalité est conforme aux attentes*

1. 
2.
3.
4.
5.

## Maquette

*Dans la mesure du possible, merci d'ajouter ici des maquettes permettant d'indiquer l'emplacement des différents boutons et les étapes réalisées sur les nouveaux écrans*
